羅家聰離咗職

天體物理學？想入NASA?

佢講嘅野好中肯 但就...

十幾年前中資 中遠太平洋 搞航運的部門已係黨化，神台全由國內人主政，港人升盡都係做馬仔。